{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53708&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안별바라기펜션"
    },
    "text": "常緑海水浴場がある宿は、すべての客室から海を眺めることができる海辺の宿です。 宿の中には売店があり、便利な生活ができます。 周辺には辺山海水浴場と日の出公園があり、車で6分と9分の距離に位置しています。 また、徒歩約分の距離に常緑海水浴場があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。 宿では無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 楽しみどころとしては干潟体験だけでなくバーベキュー施設もあります。 ただし、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを別途利用する必要があり、利用料は人数によって異なります。 炭火のご利用は予約日前に事前予約が必須であり、当日予約はできません。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットの出入りは許可されておらず、客室内では火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は海を眺めることができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室から海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の中に何がありますか？",
            "answer": "宿の中には売店があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には辺山海水浴場と日の出公園があります。"
        },
        {
            "question": "常緑海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩約分の距離に常緑海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを別途利用する必要があります。利用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "炭火の利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、炭火のご利用は予約日前に事前予約が必須です。当日予約はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのように指示されていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 525
    }
}